呂麗瑤係靚定唔靚的？求圖

因為直接影響判斷係犯罪定一場誤會

你知唔知，你討論道德嘅事就已經係唔道德

你懷疑件事就已經係blame the victim